如果登報向世界展示香港智能燈柱計劃, 大家有沒有人夾錢?

如果登報向世界展示香港監控計劃, 大家有沒有人夾錢?
既然身為香港人咁開心咁幸福, 可以享受智能燈柱, 是否應該讓這個偉大的政績功諸於世界
當然我會說, 就算全世界知道, 他們也無法干預別國內政, 迫香港政府
但至少可以讓全世界知道, 香港和新疆一樣那樣幸福, 有全面監控, 那樣幸福
因為如果只在這裡講, 世界不知道我們那樣的幸福呀

如果無人願意夾錢, 咁就算, 當我無提過.
當然我提出, 我自己都會夾, 之前我都有夾份出錢

"智能燈柱計劃"

我見二小時左右, 咁多人關注, 我先這樣提議

推 好快就有集中營 勞改營
機場出境而家都要影相...

一定要改變！

若果拿新疆 以及中共對付維權人士既手段去猜測香港既未來 作例子有冇得諗

想將香港變新疆唉

登完報都唔會拆,,,
咪傻

英國都有 似係世界各國為左權力都安裝 共識

搞咁撚多野可唔可以救左義士先
重點去返清算班狗 成立獨立委員會
放返d義士

一樣一樣黎啦 真係當佢地dom

首先要係香港spread 開依單新聞先。。。

英國自己都做緊

大家幾時先會發現登報紙同外國講係無撚用

隔個星期就一條惡法，抗爭到幾時

今日送中
聽日割地比解放軍
後日國歌法
燈柱監控
每日150人

幫你推
希望多D人睇到

其實無乜用
但我想加快美國取消關係法, 獨立關稅區
而且至少講比外國知道香港已經變成同新疆一樣, 我地無人講, 人地唔會知

呢單野, 我地唔傳出去, 鬼佬真係唔會知
當然你可以質疑, 傳左出去又點
至少我想加快攬炒

呢D監控, 歐美日, 個個都吊

全世界都講緊smart city呀大佬
唔好唔知頭唔知路衝出去7

呢d野唔會得到外國關注
唔好晒錢晒心機
開太多戰線

Exactly
樓主